勁無奈，好似唔覺意嚇死咗人哋隻狗

話說我去散步
有人拖住隻芝娃娃
隻狗行過嗰陣不斷吠我喎
我向住佢大力踏咗一步
雙爪向前扮暴龍嚇佢
隻狗驚到彈起咗再訓低
然後反住白眼嘔白泡
無耐已經救唔返
佢主人不停屌鳩我、又要我賠錢
其實咁樣算唔算跌入咗新型嘅碰瓷黨？

你又柒嘅
好地地扮咩暴龍

除咗on9我真係唔知講咩好

屌 估唔到有人扮得似暴龍

主人 隻暴龍柒到嘔泡

樓主好樣衰

ching 好波 其他狗會屌你 芝娃娃啲廢狗抵撚死

0分重作

死喇你

潮

嚇死易香

應該唔係扮

睇完個post
表情喺

係鬼鬼祟祟個隻定四圍 嘩 個隻

樓主on9
但係芝娃娃始終都係垃圾gou

可唔可以辦一下來睇下有幾驚嚇

樣衰唔係罪，但你走去嚇隻狗就係你唔啱了

唔記得咩戲

係真既咪叫佢民事告鳩你囉 無事咪留d錢整下容

芝娃娃呢d垃圾狗

其他狗種見到你應該呢個樣 之後頭也不回咁走